假面騎士/ 幪面超人 AMAZONS 01話

呢套野好好睇啵
造型型過宜家套垃圾好多
又夠血腥

借某巴打嘅LINK

節奏勁慢

慢左少少
至少好過一味打打打或者講一兩句對白就收尾

劍呢個idea好old school
爪或者鯺會fit到amazon多啲

早排一口氣睇左成套Season 1

幾正

一開始攬住新男主, 成塊面都係血果個女人係咪仁叔條女黎

第一季已經好好j

個trailer仁叔好似搞到好慘咁

幾正，不過感覺鍾意omega多d

仆街囉

今季有兩個新settings,
第一, 有一隻新病毒會令人變AMAZON, 唔會經過空氣傳染, 而係只有同AMAZON親密接觸既人先會中招
第二, 原種實驗體既AMAZON死左之後會即刻變做一灘黑油, 唔會有殘骸淨低, 但係今集頭同尾死果兩隻新品種AMAZON(由人類變種) 死左之後都無到變黑油, 佢地條屍只係純粹變左做黑色

而養千翼隻AMAZON比某人斬件之後亦都係無變黑油, 即係隻AMAZON好大機會本來係人黎
千翼比人撿走個陣仁叔在場(企係遠處到睇)
而再加上一開始千翼回憶佢老母個陣,
成塊面都係血, 攬住千翼果個女人睇落好似就係仁叔條女黎

唔通仁叔親自落手殺死變左做AMAZON既自己條女!?

咁講姐係新型amazons一直存在?

應該唔係喇, 新型amazons係第一季之後既事
而今季個主角, 千翼又係識急速長大
比隊新滅蟲隊撿走個陣(第一季同第二季之間)重係個小學生size, 今集開頭已經變左個MK仔

幾時第2集

做乜撚EX-AID會變垃圾

造型阿
班EX愛滋 FAN係唔係有病定唔識字阿???

下星期

EX-AID外型幾過癮呀
至少唔係最柒

鯺的機械化,就變左劍

你咪搵其他人比較下
當中一出幾多人屌阿
係劇情好先令人改觀(好唔好我唔知,冇睇,係朋友同我講

造型型過 宜家套(EX-AID的)垃圾(的造型) 好多
我想知省略括弧的字詞會唔會搞到誤解
我真係GET唔到你個意思單純指造型

如果你釣緊魚，當我無講過